[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (254)

巴打贏多D

是日心水
希杭
曼聯
皇馬
馬體會
羅馬

開錯台

笑

水手頂住啊

體育唔岩
第一次開

澳假今場冇14.5大 係咪一早夾定角大

噴射入未

魚拉特冠軍

連續兩日豬到就黎跳

派得錢未呀金澤

支持

開始燈
新手心水
艾雷恩 上盤
斯特拉斯堡 上盤
哈德斯菲爾德 上盤
大阪飛腳 上盤
FC江蘇 平手盤
費倫巴治 上盤
富咸 上盤
奧斯曼利斯普 平手盤
FC悉尼 上盤
柏林聯 上盤
皇馬蘇斯達 平手盤
鳥棲砂岩 平手盤(少注)
珀斯光輝 上盤
列斯聯 上盤
哈化柏林 上盤
伊巴 上盤
京都不死鳥 上盤
大阪飛腳 上盤

垃圾未追和

噴精入波絕殺ok

金澤完了

有無大蛇求下我 最後20蚊

記錄：38注輸37注

不了

金澤0射正

大阪半和

不你老母 快入

拎出黎食2個包

全靠拿玻理 追返 冇賭過
買摩7.5 愛華15.5 一個開 8 一個16 西布第四球
重傷

20拎去買mark six算啦

臭腳8.5細掂唔掂⋯⋯

讓和

射精 絕殺呀!!!

幫下我啦

集氣

買mark six 只會輸哂 等大蛇心水好過

射精我屌你老母

和

熱刺 客fg /ng 等高水

辣殺

飛腳半和試下

大阪飛腳轉左-1?

臭腳

現場?

終於GEL得 水手和

射精機角球大重未比錢 買唔到大雞巴 等心水

買唔切 希望你中

水手和 係咪有人派

飛腳甲府請你地一定要邊爐完場

跟過兒買兩注贏兩注

前面個金髮日本妹好似幾正

係阿 女女好正

派錢呀屌你馬會 差我20蚊

好似有人派200

好似頭十抽3

臭腳入波未

臭腳半和

屌喇星 又連輸5口

抽一姐

梳 記錯

召喚宇宙會員

小雲

邊2注

如果真係真中左大雞巴半和 我真係好嬲 仆街馬會重未派錢阻人發達 射精機11.5大都過左成個鐘 屌鳩佢

我自己輸到就嚟跳路軌

幫我落一落場叫佢地唔好落底ok

咩話 露底

臭腳要入未？

不嬲完場先派

半大已死

琴日咁多人話派我竟然一蚊都無

琴晚雷恩 白禮 應該都執翻啲嫁

米拉

Endo好勁

走曬數啦

26567185

臭腳唔入比人入啦

有人幫你戒賭了

西腳入未

快手得濟 仆街鳥

西腳入波未

你可以準備戒賭了

又自爆 無啦無啦 cut ac啦 e到好多無聊人

咪QUOTE啦

放過小妹

臭腳 上啊！

想知係咪盤？

半和頂住

乜咁唔小心啊

有賭未為豬，入錢再黎過

飛腳入波未

通常買唔到就會中

雷恩串左e巴

知你開心... 都唔洗自爆掛

+1

比C呀

伊巴3:0喎 都中呀

其實自爆左會點

咁就真係要試下啦

真心淆

下次唔好啦

入波未

如果今晚12:00前 翻到個double 我祝各位長賭長贏
閪球會早曰解散

0-0完場應該又沉一隻臭腳大船

你依家仲入唔入到個acc?

呢個世界只有假波 想睇真波落街場睇

唔好啦 不死鳥同溫泉我已經好傷 唔好咁對我

飛腳炒左456啦

我屌

隻已死烏真係好撚仆街
臭腳應該等到下半先入波

飛腳角呢屌

少年你太年輕你

你以為這裡真的是個討論區嗎？
都是不斷登入不同帳戶留言

不信你看下個留言是不是一樣

飛腳禁屌又唔入，唉，比一球我先啦

定啲啦

買左半主呀屌 入波未呀飛腳

禁屌入波

巴打點睇愛斯？

買撚完就咪撚依依唉唉啦

臭腳入波啦

冇波冇角

點會全場0:0
定啦 客隊會入

燕豪芬 全大 點睇

要咗角大 刷角隊送角隊 居然無角

入波 臭西腳

真係半和 我屌

無買 ？

一腳射爆佢先啦臭腳

大阪飛腳

我條全大molamola

馬會拖我派彩 我火到爆炸

飛腳場波腰斬左呀
仲係0:0？

仲諗住幫到你

屌馬會真係好撚賤 完左場都拖我20分鐘先派 仆街黎

抱歉了你的好意

馬會屌你老母

掛住買馬出遲左

去馬會先

中左抽2個派200

我

lm

墨巴 me

Lm

半和gel

8 仔

無壞

仲係社拜做王子？

沙皮蛇估下臭腳入唔入到一粒

返左黎啦 現加幫緊油王打工 琴日先幫油王搬野去車路士主場

LM

幫佢加油咋掛

唔怪得琴晚場波見到有個熟口熟面...

飛腳下半場出黎3:0

講明先净中位置q派個2位100

屌 半和

你黎做廚？ 油王差個日本師傅呀

飛腳似下半場一開波俾人偷雞一粒之後輸全場

我絲打呀
做我轟軍妓ok?

ME

軍妓 ching 想做雞

如果有得比嚟緊英超冠軍屌 此生無憾了...

搭緊路去晏菲路 做執波仔

Ching咁冇大志

仲可以內射返英超冠軍轉頭

愛斯賓奴咁鬼嘅 skip算

過2sick玩 顏射干爹

呢兩日啲波好似好多半和

入未啊臭腳

西甲 奧砂辛拿 讓球客勝 點睇

無得輸

早知咁大條船 我就細注啲

有得睇古仔 無遺了

0:1

01

完撚左

笑死

On9話撚左臭腳一定咁

臭腳0:1

飛腳已完

有冇人知點解飛腳個場唔見左
賽果又唔見即場又唔見

垃圾腳抵死

反cup 3:1 派100

真.戒日職

巴打你下場買咩

出現了

唔洗lm啦 都無咩可能

你隊賤種落後還落後 咪撚刷角

真架？

日職首輪無場中

劇本 1:2 完場

全下盤

屌賤種咪再刷啦

西腳我屌你老母

愛斯賓奴 巴勒莫

直覺話我知係

自從琴日教訓 日職是假到無得再假

屌你西腳 快手追和反cup

守護者話要飛腳 睇路

Im

唔撚洗叫反cup㗎啦 無撚希望咁制

9射入唔到一粒 人地第一次中龍就

50$都呃 係人唔係啊 咪再刷啦

飛腳反cup

佢幾多連緊

又要開始講，臭腳追和反Cup比我走盤算啦

飛腳反cup plz

臭腳臭日職

ALL IN 轟同角球個D

臭腳一清我袋
開心仔

我 屌 6角了 針

40分鐘0角都可以角大 神級

2:1 走盤都好呀

宇宙召喚

幾角

6

50$ 8.5 要針了

成隊又斷撚咗腳?

Same

藍十字 黃蜂 不死鳥 臭腳 害撚死左幾多人 屌你老母

多謝貧巴 我真係有買哂對家

紅鑽 696

希望佢一爆就爆到12角以上 無咁嬲

今日同琴日都下盤日？
日撚日都開下盤

巴黎會唔會開下盤嫁

大阪臭腳，我屌你老母

飛腳屌你老母 好撚好玩？

2:1啦好無

最多去多d大阪玩

停角

飛腳cup到 嚟緊去大阪買你波衫

針幾次都唔掂了

西腳 生性啦屌你

臭腳降班啦

玩日 未撚贏過

只求2:1 求G持

我屌你老母啊死臭腳

7c

飛腳12射6中 no goal
甲府4射1中 one goal
垃圾飛腳

6c sor

尾場 歡樂小子
腳 1 2 3 4 5 6

利申6 8 場都輸

G持

飛腳報數 2k

歡樂

半全要左和和
臭腳

20k

反cup啦屌你老母

g持

會1:1 既

仲諗反cup...度定下一場好過啦

好彩買唔到臭腳
日假全軍覆沒

連續豬

飛腳仲比人禁屌緊

正氣腳？

班人比日職同日乙撚到痴撚哂線

飛腳我屌你

我都痴左線

我要連c雅

飛腳贏 都無咁嬲

飛腳屌你老母斷腳啦

痴線架 我投降啦

好彩日乙小注

呢兩日 日本波輸左7000

我比較鍾情冷膽

有以後不賭日聯未

日本臭腳唔好踢波啦

7點場有冇心水

第一場冷膽11號有冇中？

買咗甲府唔該出一出嚟

同路

日本仔真係世上最賤人種

腳2-1 永世不賭日職

未起身
不過就算買都度唔中呢隻巨冷

飛腳反cup呀

腳追和都成問題

14次射門都唔入屈機 留力打亞冠

得番十零分鐘

放棄諗下場啦

又冇角

日本仔成班強隊夾埋送分揾錢，下場先開始聯賽

一定唔會2:1
放棄

日假 澳假

好叻叻呀

500

輸打贏要

唔好停角呀

5k

200

今晚咁撚多波

踢到67咁都可以讓球

反cup我直播食屎

反sup派頭十300

追住歐霸/歐聯對家買算

以為你買甲府

3min

1-1

1:1

依家入波有撚用咩

一係就2:1

沙皮和和

沙皮巴和和

拿拿聲cup啦

和有撚用咩假波王

21我就抄一百次大板飛腳四個字

令頭槌 記得咪撚刷角

[black][black]無買都叫反cup 好想睇上面笑人條友仆街[/black][/black]

cup佢老母啦屌

1k
加埋696西鑽松屎金澤
total4k

唔cup 不如唔好追和

西腳快啲中出林風

想睇返 #??

完了吧如無意外

1:1 6C 完場

入多粒啦仆街臭腳

完

不賭日假了

沙皮巴好波

尾場11p

和和幾倍

今晚獌會否正氣

坐5望10

沙皮勁野

今晚獌點睇？

今日太黑仔，決定出反手水
Bee
溫泉
不死鳥
甲府
愛斯
伊高斯

愛斯賓奴正唔正氣呢

1000%

你係買愛斯定係佢對家 好亂

你去左燈愛斯

仆街啦燈西班牙人

要角大算啦

今晚曼聯贏盤改名左利迷子（曼迷）
輸盤肥仔改名做曼聯米勞列ok?

想睇

四連環 1 8 10 13差小小中

贏半係咪照當贏
輸半係咪照當輸先

緊係la

ask 肥仔

好癲

新人出心水:
諾域治入球大2.5 @1.93
熱刺入球大3.5 @2.55
巴塞隆拿入球大2.5 @1.92

贏多d

決定落注MU，支持肥仔

要g持利g了

貧巴打救我未 戶口得返2000$

巴黎聖日耳門[-0.5/-1]

原來巴迷今場唔比入場觀戰

奧沙辛拿[+0.5/+1]
史篤城[+1/+1.5]
曼聯[-0.5/-1] 睇波注

巴塞隆拿[0/-0.5] 情感注，半和

睇下中幾多

愛滋佬

星期日 14
愛斯賓奴(主) 對 奧沙辛拿(客)
入球大細
大[2.5]@2.00

西甲半和我
全場要和主

西甲就小注啦 驚半客

咁就客主啦

gun

就咁啦

出邊隊買邊隊
但我心水係奧沙

今日好多半細

咁你甲府咪中

西甲下盤

貧巴係咪買左愛斯賓奴[-0.5/-1]

係

今晚曼聯應該會好多角

愛滋賓奴打降班隊唔會輸掛

飛腳都無輸呀

唔識買

yes
可以考慮買對家

巴士打比 1.5入球細

點解咁講

日頭好似唔係咁順
琴日開始

日落了

皇馬串巴黎係咪最穩陣

照跟

我覺得皇馬唔穩

琴日我係日頭近乎全炒
全部係澳&日
但夜晚近乎全中
唔知點解

禮拜日西甲早場通常都係下盤

經過上次R聯之後就知咩輝子

上場鍠已jump

愛奴 大波 有無人gun

上場買咗華西

西甲半主

今晚想要疤

今晚想要馬體會

買咗西維爾冠軍
所以想皇巴失分

新黑夜之神

我唔敢買疤
利伸:疤迷

暫時唔賭澳&日

大波?

兩個聯賽都鳩，可以10分鐘cup幾球

獌屌得過？

獌串巴黎有無人gun

輸左成個星期睇下今晚反底未
愛斯上盤，森多10.5s.，諾域治上盤3串1

各位點睇飛燕諾盤？

就開
主定客好
睇唔透
大波波落飛

今日太黑仔，決定出反手水
Bee
溫泉
不死鳥
甲府
愛斯
伊高斯(唔買)

意甲d角⋯⋯ 好撚痴線

我印象森多踢親都無咩角

半和

盤冇特別
不過獌幾強勢下

琴日見咁樣我淨係買左RB 就算....

加油巴打 G持你

你就好

西甲角大？

細啦。。。

mu
安德

呢場睇好大波 角細

仆街奧沙係咁落底

愛奴。大船

輸到仆街 睇緊屋企有咩賣出去

個處賣左未

我日假澳假好多SKIP,,,
但夜晚你都全中呀
今日淨係想PSG

未 想要嗎 pm出價

2c

繼續刷

甘快有c

你9.5 定 10.5 角大
我買左10.5 s
開個中位數10 大家有錢贏ok?

8.5

11.5大

愛奴入波未？

ching 點買8.5

岩先咪有8.5

ching 今朝又話rp場角s 既。。。

走地咁快落8.5...

愛滋賓佬gogogo

買左全場大波波

屌咁快開波

係呀 我買左

我都係 有d難捱

完場咪知 如果中再分享下下場

我今晚有兩場角球心水
殺斯索羅10.5s
曼聯9.5b

有冇人有睇直播 踢成點

行行企企

愛C禁屌

1:0

Goalll

1:0 thank you sir

愛斯goalllll

曼同路

西班牙人夠正氣

咁到底行行企企定愛滋禁屌

3.5b -3

好過日本仔

入多粒

入波刷角

加油 大波波 大角角

比多兩粒啦

日本仔真係信唔過 睇下人地西班牙

陰巴幾時再有水

禁屌
準備半大

半和plz

華西 皇馬

大阪臭腳正垃圾 以後唔撚去大阪

隔離燈神出奧沙

3.5好博

OSA 反唔反到呀

要賭緊係要博

上場係r聯後遺症

入多兩粒 gel得

愛斯繼續攻！！！

馬體

請入多兩球

比多甩，仲有角

入左11.5b

比多3球啦愛g

星期日 21 熱刺 (主) 對 史篤城 (客)
大 [14.5 個] @ 5.00 $300

巴打好勇

熱狗成日d入波仲多過角球

西班牙人又唔刷角

最緊要大波波

利華又係，屌到佢爛

不了 我愛滋老要大炒

有無聖伊天同04上盤同路

一齊跟我叫愛滋

愛滋!愛滋!愛滋

比角啦愛滋

愛滋ng 有無諗？

12m

連輸2注 睇路

新手心水
艾雷恩 上盤
斯特拉斯堡 上盤
哈德斯菲爾德 上盤
大阪飛腳 上盤
FC江蘇 平手盤
費倫巴治 上盤
富咸 上盤
奧斯曼利斯普 平手盤
FC悉尼 上盤
柏林聯 上盤
皇馬蘇斯達 平手盤
鳥棲砂岩 平手盤(少注)
珀斯光輝 上盤
列斯聯 上盤
哈化柏林 上盤
伊巴 上盤
京都不死鳥 上盤
大阪飛腳 上盤
維迪斯 上盤

有紅

愛斯12m

皇
我輸波既轉捩點
搞到我倒輸十幾k
中波率10%都冇

RC

愛滋賓佬上啊！

澳沙紅牌，同我炒佢456

個半大都幾高水

奧沙rc

紅一個...

仲唔係咁入佢

巴打豬左不死鳥同臭腳唔緊要再黎過信你實得

屌你老母全餐12m

唔想俾人入就刷啦

Miss

啲球隊愈出名愈奶野

屌

12入未

12m射左未有無巴打睇緊

Miss左

正仆街,射失12m

射失左

半大針

Missed

紅左邊個？

十二碼都炒…不如捐左對腳比有需要既人啦

365無寫12m既

唔係紅個龍咩

haha

救到12m 仲要連c都唔洗輸。。。

12M miss都無角
on9

紅左個龍 搵冰個接波

全部變c

個龍又底線救c...

唔緊要紅左件仲要手揸一球，下拳場456

唔好呃自己啦

角大集氣 利申8.5

買撚錯森多 屌

半和要jump了

屌 12m都

比角

巴打堅12m？ bet365無寫？

奧沙80倍，買左50蚊

我10.5s
頂撚住呀

紅埋牌 射埋救到

same haha

same road

巴打唔駛咁緊張

紅個龍係守埋球12m先出
定換後備守個12m?

今日輸左幾場。。。

停曬角 Gel等都得啦
我個9.5b 玩完

換後備

屌 今次買個隊終於有12碼 但唔入

大佬你唔好咁痴線啦

點樣守埋先出

落底啦愛滋奧沙

紅左個後衛 唔係龍門

如果紅 邊有得守埋先出。。。
佢好似係紅個閘攬人呀 如果佢吹個龍呢下應該黃加12m only

12馬都炒 做乜撚

上面講到紅個龍咁

都無既 我只知佢世界級 上場三分鐘反杯⋯⋯

ng 1.28

買錯森多讓球 有無機？

龍好難紅啵

經常有龍紅喎

窄啲

維迪斯w唔w到

拎住個波走出禁區?

巴禾禁區外打排球

3c

比巴打fake得透

我未見過
求教點樣紅左個龍

4c

停夠角未

5c. Cashed

繼續

阿仙奴歐聯決賽列文

堅㗎可？

3都未有何來4

bet365 2c

愛斯2:0 未？

C呢？

block 左d 報假狗

屌你地老母 報假數

屌比條友fake

好悶場波

應該講緊紐文西亞

祝佢地輸到2046

以後唔買角 屌你老母 買完停角30mins

打多個會易d越位？

入

球

未

上盤 請保小小和同反杯

兩隊球員買左角細?

Can not

自己諗下場會點

3連角

行開左無買到e場 讓球客勝 似乎我又燈死一隊波

未

好在冇買半大

5c森

死全家喇屌你老母

刷角機

角大jump

紅左個又領先 唔會刷角啦 穩拖到完場咪算

痴撚線,停左40分鐘C

奧沙抵撚死 救角咁開心

係時候大手入2.5細

奧沙果種廢真係唔講得笑

無c

角細清泉奧沙

10,9,8,7,6.5s真係穩到..

有無機？

唔刷角咪輸到降班囉

買左西甲角係咪針得

你求下客入波仲有D機

有冇人知而家馬會受注既日職冠軍係指總冠軍定playoff冠軍

垃圾奥沙快手降班啦

今年無分首階同次階 打到最後

今年好似改左打雙循環 無play off

意甲角細 Jump

森多一定輸 因為我買左客勝 你地買主吧 有心既派番比少少水尾比我好了

14.5s

巴勒莫Fg

唔該

意甲啲角分比奧沙得唔得

殺斯索羅個角球乜野玩法
馬會10.5s 得1.77
bet365,10.5s 有2

13.5S

成日轉真係人都甸

9.5s

齊齊頂

森多好強攻

英冠大波？

森多頂到9.5s 派100

爐B

留名

維迪1-0

比料未呀

西2:0

德乙我強項

愛g秒入

愛滋goalllllll

的燈力勁到 我自己都驚

半大

巴勒1-0

盧~~~~

巴勒莫Goal

愛c c=入波

報驚

垃圾森多
好彩忍手冇買佢

😒

巴勒莫 內訌?

我愛盧

🙄🙄🙄🙄

盧sir

奧沙幾時死

死前比人入多兩粒呀

見到有2賠，買左6.5s唔好爆呀

死前刷下角唔該

德甲乙，日職一律不屌，假撚到笑，澳職都勉強可以

同各位巴打對，不了

差一粒....掃佢喇

德乙盧

我真係黑到盡頭 又燈死

38/39 燈中

入唔入6.5S好

下場買咩

澳假仲痴線啦

森多入2球

無晒錢 戒 睇埋森多點輸就做番正常人

5c

好事黎

越假越好玩

我都覺

REAL

屌下角都ok嘅

似主入多粒

嘩，我屌

澳沙刷多1,2角比我落船好嗎? 唔玩角了

森多唔會勝 你地買主下一入球

有無人一齊諾域治呀

今晚終極重心
史篤城+1/+1.5
已all in，炒左戒賭一星期！

比多5c嚟啦

入波呀

?

定過抬油就唔係賭博

沙皮今晚買咩

7.5入唔入B好

我睇好對家
恭喜你 你已經可以gel頭

澳假係堅廢，好多時都睇唔出係打真軍定打假

暈撚左

森多cup未

熱狗最鍾意贏波輸盤

same mind

原本唔諗著買呢場 見到巴打呢句 想入下盤

森多利亞反cup未

完事入10蚊比我好嗎

原來開左波咁耐

真係分咗比奧沙

愛記仲有三十分鐘 有冇多兩角？

諗多陣先 巴打都係早日退下來啦

巴打係咪一場完左再一場

狂追上盤

巴打們點睇奧厄？？

利迷子會然請提供帳號

繼續刷呀愛滋奧沙

6c

7.5 -3

抱歉了

8.5 -3

今日係燈力全高一日

They said I was supposed to bring the balance to my account, not destroy it!

I hate you!!!!!

愛斯賓奴11c派一份禮物比一個會然 (我揀)

-2

一買就有c

巴打
我比tg 你

派我

熱狗近排賽程密到爆，無咩點休息
又足總盃又歐霸又英超
前兩日仲要歐霸完，應該都無力
再加上踢到成篤屎咁，就算對弱隊都係贏得一球
對新特蘭都係和波

反觀史篤城賽程唔密，只係得英超踢
有兩個禮拜休息同準備呢場
聯賽2017年都係作客西布朗都係輸一球
其他隊都係不敗，對上MU都係和波
狀態唔錯

史篤城+1/+1.5真係輕鬆食撚滑，輸左戒賭

召喚連c雅

入波呀諾仔

利g又中

有

上呀

第一次中渣

7c -4c!!!!!

跟你十蚊

10.5s已跳船

賓佬繼續刷

森多同伊高斯反cup啦 屌你老母

半場6.5 輕鬆

不了 維迪贏

森多不了

終於轉盤

臭雞差2c呀

-1

-3c

特雷斯登

愛斯比多粒

20分鐘2c夠數

等了好久

波琴
特雷期登

bye

唔買客

😅😅👌🏻

打波呀諾仔

停角30-40mins

我盧呢

愛斯入未

啱啱邊個會然話巴勒莫主場勝率8.33

奧沙賓佬連C啦

爽派

買森多對家啦各位 講左好多次 我買左佢 佢無運行架啦

雷椰絲

巴勒莫仲踢得好過森多喎

德乙不了

8c -3c

8c頂住

same

-1c

-2C

9.5跳唔跳船好

連c呀快d出黎

呢個reyes係咪以前阿狗個個

奧仔

買唔到德乙

角球大細 星期日 14 愛斯賓奴 (主) 對 奧沙辛拿 (客)
大 [9.5 個] @ 2.22 $200

0842 26-02-2017
20:31 角球大細 星期日 14 愛斯賓奴 (主) 對 奧沙辛拿 (客)
細 [9.5 個] @ 2.04 $200

jumped .永遠唔玩角

收膠

又黎世界級爆角 屌那星

整多c先，再連

收膠都要贏

買大就唔好補細，長玩實輸，寧願今場輸一注算

6.5 7.5 cashed

9.5b加油

原來平手離場，當我冇講過

肯入多粒未呀...LAST 10 MINS

不敗

信念

-2c

半2角諗著死硬 唔玩了 我認冇膽

1C先，再刷

俾多隻角黎

諾域治請入波
唔該呀

德乙全半和

2粒

甄子丹

森多請你立即追和反cup

9c

愛斯請你俾多球

整多隻C,9.5呀

玩撚完 半2全10 屌

9.5 大波波

8.5b

求入多粒

爆佢喇你老母

森多繼續冰封諾域快入波

求你比多c

1C啦

8.5B

特雷斯登啪啪啪

整多個

10隻未

奧厄 有c味

整多C啦賓佬

唔好啦

10

咁都開唔到大

愛斯ng

入啦

hi 今晚心水？

10c goal

10C

森多停左幾耐角

比多1c

9.5爆了

10c！

森多入多粒

森多垃圾唔刷角

仲買左13.5b

諾域搞咩咁多射都唔入

幫叫10.5B

11C

愛斯係咪無攻架喇

森多冰封 德乙冰封

即叫即有

11C,乜撚野事....

奇蹟11C

諗下派咩禮物先

仆街11c

唔好封德乙啦

巴勒莫Fg
巴勒莫Ng

11

有攻
不過俾人護空門

派場重心

愛斯賓奴真係好愛C

11c死幾多人

葉仔唔想踢就比人入啦 刷乜撚野角踢

6.5b 9.5b cashed

10.5b

好彩跳咗啫

6.5-9.5 都CASHED

有冇發覺星期日早場角中意半細全大

星期六 24 車路士 (主) 對 史雲斯 (客)
主 [-1.5/-2] @ 2.00
星期六 25 愛華頓 (主) 對 新特蘭 (客)
主 [-1/-1.5] @ 1.82
星期六 20 弗賴堡 (主) 對 多蒙特 (客)
客 [-1] @ 1.78

尋晚中完呢條過關之後無中過，夠唔夠膽跟

3 MINS 入唔入到

愛c補時入兩入

入左

Goal!

2:0

3:0

3:0
奇蹟大波

2.5b

正呀...入左3粒有錢..可以跟

yes，開大

奧斯被徹底燈死

半2全11 救返注半和

愛c比多粒啦

8.5c cashed
愛滋盤 cahsed

1001

我注森多仲未和番

盧SIR GOAL

Thank you sir 3:0